邊個返工邊個死全家

我做緊全職連登師

啲港豬死撚哂佢

我做緊紅燒狗肉師

7月已經辭撚咗份工

工係一定要番嘅！

如果唔係點塞鐵

乜返工嘅罪孽，同做黑警一樣咁深重？

邊個返工邊個死全家

黑警係要全家輪迴十次都做畜牲

除左中環
其實觀塘、荔枝角都好多寫字樓

老G認同

推